點解咁多人落巴士 喺樓梯要係咁𥄫女/仔？

唔驚碌落樓梯？
同人有眼神接觸好緊張